IPHONE Pro Max 512 綠色 邊度有貨？

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又一城 apple store全線大細機popo green都無貨
職員聲稱其他apple store分店都無